(炒) iPhone 8定X？定兩樣？

巴絲，對今期有乜意見？炒唔炒到？